[dark souls 3]想搵人幫手刷誓約物品

有冇人可以幫到手，pm me

推

ps4?

係呀